【第1屆連登涼薄共匪挑戰賽】賀蔡匪若蓮白頭人送黑頭人

共匪對香港兒童洗腦, 教到變蝗思想, 自己就收高人工納稅人血汗錢, 住擎天半島, 邊個涼薄D？

有無人可以對共匪更涼薄？ 歡迎挑戰！

賀蔡匪若蓮白頭人送黑頭人

係咪仲涼薄？

有無人會對毒犯死咗個仔同情，我祝佢死全家

恭喜蔡若蓮次子榮升長子

「魂歸西天」西天乃係極樂淨土
比一句 R.I.P. 更高層次
祝願死者能夠覓得如此歸宿又何來涼薄之理 ?

個毒犯有無潛逃台灣?

「恭喜毛匪澤東白頭人送黑頭人 毛岸英被美軍炸至屍骨無存」

仔仔間房之後會點處理呢？用來做雜物房定打通俾另一個仔仔呢？

比張仁良得閒上去過夜?

繼位?

榮升獨子

將可繼承擎天半島

個大不幸去左，
個細仔心諗今次fatfat
份身家仲唔係我既

3年內未跳埋落黎先好同我講野

禍不及妻兒wo

一家人最緊要齊齊整整

呢一刻, 應該好想蔡若蓮跳埋

全能嘅連登仔 有冇人記得支蔡個地址

快 d 去一家團聚

蔡若蓮與丈夫及2名兒子，一家四口居於尖沙咀港鐵九龍站上蓋擎天半島第3座41樓

SOURCE 東方: